不想和我好 請求直說真話

沒有膽色纏你 心亂如麻

樓主已醉酒，請負皮上一頁

無人想同你好

我想

樓主食屎狗
爆鳩我真英文名

含能吧

想識樓主

好25

你咪能25

bb你是最好的

撚有牙中抗

回去吧 回去吧

天才小屌手含能吧！

小妹似係咁隨便咩

是你不想我嗎

似

當想蘿白好 請求直說真話

成班4bar9係咁講我英文名
你點解釋

狗屌返狗

我仲係處女嚟...

咁係你問題啦 得罪人多稱呼人少

狗囡